Cry Macho Deutsch Film ansehen
======================================================
“Cry Macho”

Schau jetzt >> http://bit.ly/3380TMW


Overview: Mike Milo, ein ehemaliger Rodeo-Star und gescheiterter Pferdezüchter, reist 1979 im Auftrag seines Ex-Bosses nach Mexiko, um dessen jungen Sohn nach Hause zu bringen. Weil das ungleiche Paar den Heimweg nach Texas über Nebenstraßen zurücklegen muss, entpuppt sich die Reise als überraschend beschwerlich. Und doch gelingt es dem desillusionierten Pferdefreund, unterwegs unerwartete Verbindungen zu knüpfen – und seinen eigenen Seelenfrieden zu finden.


Genres : Western, Drama, Comedy, Komödie


Released : 2021-09-16


Runtime : 144 Minutes


Title : Cry Macho


Production : Malpaso Productions, Albert S. Ruddy Productions, Warner Bros. Pictures, DC Comics


Tag line : 


Stars : Clint Eastwood (Mike Milo), Eduardo Minett (Rafo), Natalia Traven (Marta), Dwight Yoakam (Howard Polk), Fernanda Urrejola (Leta), Horacio García Rojas (Aurelio)






© 2021. All Rights Reserved.

INHALTSANGABE & DETAILS

Er nennt sich einfach nur „H“ (Jason Statham) – und arbeitet bei einer Geldtransportfirma, die jede Woche Hunderte von Millionen Dollar in Los Angeles hin und her transportiert. Überfälle auf die rollenden Safes sind fast schon an der Tagesordnung, H und seine Kollegen dürfen dann nicht zimperlich sein, wenn es darum geht, das ihnen anvertraute Geld zu beschützen. Doch den wahren Grund, warum der so verschlossen wirkende H bei der Firma angeheuert hat, verrät er zunächst niemandem: Er hat eine ganz persönliche Motivation, die Drahtzieher hinter einer Reihe besonders brutaler Raubüberfälle, die zusammenhängen zu scheinen, zu finden. Und so genau, wie die Täter über die Routen der Transporter Bescheid wussten, müssen sie Insider-Infos aus dem Unternehmen bekommen. H nimmt die Sache in die eigene Hand, um die Kriminellen zur Strecke zu bringen, schürt mit seinen Alleingängen aber auch das Misstrauen seiner Kollegen…

Tags

• Cry Macho Ganzer Film Frei Schau Jetzt
• Cry Macho Ganzer Film goFilme
• Cry Macho Ganzer Film Schau Jetzt in Germany 720p
• Cry Macho ganzer film deutsch
• Cry Macho ganzer film Online


/Cry Macho

